似恤衫既褸

最近搭車見到有人著一種個領位似恤衫，但整體厚身挺身既褸，墨綠色既

想問起邊有呢款褸賣

Muji

Zara有呀， 499定599

COS

幾錢到

zara d 野相對唔come

我有一件 大褸款黎

日本好多牌子有出

有無相望下

你日本買？

adlib好似都有

有d 似咁，但款好睇d

係 俾人襯西裝著面用

numberlife都好似有

Off white

講緊coach jacket ?

應該叫worker jacket

Carhartt囉

CPO shirt

起街有？

真心問同恤衫有咩分別

大把啦

shirt jacket
or
military jacket?

H&M

周街都有

我嗰件3xx
前幾個月買